屯門市中心連儂牆被破壞

有冇手足得閒去搞搞佢
安定去市中心個隧道

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔怕 呢度每日都有新陳代謝

辛苦佢啦
荃葵青過咗都係時候換新嘢上去

未由佢拆

幾好啊，仲貼緊825啲文宣，係時候換 多謝佢都黎唔切

見佢逐張逐張撕法 見到都攰

呢條友有精神病㗎 之前見到佢喺市中心追住人想打人咁

依條隧道好靚 次次都好多人企喺度望